東歐自駕遊問題

黎緊3月會去布拉格影結婚相 順手留低玩幾日
我想問下布拉格租車之後，可唔可以渣去德國 奧地利 維也納 匈牙利？
過關洗唔洗換過第部車？
我google 完話直行直過就可以？
定係每個國家買路票？

你問返租車嗰間嘢可唔可以跨國行車囉
同埋
歐洲你唔寫明嘅話佢好大機會俾架棍波你

歐洲大部分國家都簽左神根公約
無邊界
車一樣可以去唔同國家
但係大吉利是有意外嘅保險問題就要睇清楚

明白

之前我係budapest 租車去prague, germany 同austria 都直行直過

但係要留意要唔要買toll ticket同埋部車有事有意外間租車公司嘅policy 係點

中歐姐，東咩歐